# Chinese (Simplified) translation for switchboard-plug-networking
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-networking package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-networking\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-03 17:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-20 09:38+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-parental-controls/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 07:34+0000\n"

#: src/client/AppUnavailableDialog.vala:27
msgid "You are not permitted to run this application"
msgstr "您没有权限运行此应用程序"

#: src/client/AppUnavailableDialog.vala:28
msgid "An administrator has restricted your access to this application."
msgstr "您访问此应用程序的权限已被管理员限制。"

#: src/client/Client.vala:161
#, c-format
msgid "This computer will lock after %s."
msgstr "计算机将在 %s 后锁定。"

#: src/client/Client.vala:163
#, c-format
msgid "%lu hour"
msgid_plural "%lu hours"
msgstr[0] "%lu 小时"

#: src/client/Client.vala:165
#, c-format
msgid "%lu minute"
msgid_plural "%lu minutes"
msgstr[0] "%lu 分钟"

#: src/client/Client.vala:167
msgid ""
"Make sure to close all applications before your computer will be locked."
msgstr "请确保所有应用程序已在计算机锁定前关闭。"

#: src/client/Client.vala:173
msgid "Time left"
msgstr "剩余时间"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:27
msgid "Blocked Apps"
msgstr ""

#: src/plug/Views/AppsView.vala:38
#, fuzzy
#| msgid "Add Prevented Apps…"
msgid "Add Blocked App…"
msgstr "添加要阻止的应用…"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:53
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: src/plug/Views/AppsView.vala:77
msgid "Allow access to these apps with admin permission:"
msgstr "授予以下应用管理员权限："

#: src/plug/Views/InternetView.vala:28
msgid "Blocked Websites"
msgstr ""

#: src/plug/Views/InternetView.vala:39
msgid "Block URL"
msgstr ""

#: src/plug/Views/InternetView.vala:49
msgid "example.com"
msgstr ""

#: src/plug/Views/InternetView.vala:78
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效 URL"

#: src/plug/Views/InternetView.vala:148
#, c-format
msgid "Unblock %s"
msgstr ""

#. /TRANSLATORS: Refers to non-weekend days, as used in a title
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:20
msgid "Weekdays"
msgstr "工作日"

#. /TRANSLATORS: Refers to weekend days, as used in a title
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:27
msgid "Weekends"
msgstr "周末"

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:148
msgid "From:"
msgstr "开始时间："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:157
msgid "To:"
msgstr "结束时间："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:163
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Screen Time for %s will not be limited during this period on weekends."
msgid "Screen Time is not limited on weekends."
msgstr "在周末的这段时间里，%s 的屏幕时间将不受限制。"

#. /TRANSLATORS: %s is the user's name
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:165
#, c-format
msgid ""
"%s will only be able to log in during this time on weekends, and will be "
"automatically logged out once this period ends:"
msgstr "%s 只能在周末的这段时间登录，超出所选时间段后系统将会自动注销："

#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:169
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Screen Time for %s will not be limited during this period on weekdays."
msgid "Screen Time is not limited on weekdays."
msgstr "在工作日的这段时间里，%s 的屏幕时间将不受限制。"

#. /TRANSLATORS: %s is the user's name
#: src/plug/Views/TimeLimitView.vala:171
#, c-format
msgid ""
"%s will only be able to log in during this time on weekdays, and will be "
"automatically logged out once this period ends:"
msgstr "%s 只能在工作日的这段时间登录，超出所选时间段后系统将会自动注销："

#: src/plug/Widgets/AppChooser.vala:18
msgid "Search Applications"
msgstr "搜索应用程序"

#: src/plug/Widgets/AppChooser.vala:46
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:14
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他账户"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:15
msgid ""
"Supervise and manage device usage with limits on Screen Time, websites, and "
"apps. Some limits may be bypassed with an administrator's permission."
msgstr ""

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:18
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:19
msgid ""
"Manage your own device usage by setting limits on Screen Time, websites, and "
"apps."
msgstr ""

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:37
msgid "Screen Time"
msgstr "屏幕时间"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:38
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:39
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/plug/Widgets/ControlPage.vala:57
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "某些设置需要管理员权限才能更改"

#: src/plug/Plug.vala:36
msgid "Screen Time & Limits"
msgstr "屏幕时间"

#: src/plug/Plug.vala:37
msgid "Configure time limits and restrict application usage"
msgstr "配置时间限制和应用程序的使用限制"

#: src/plug/Plug.vala:64
msgid "Limit computer use"
msgstr "限制电脑使用"

#: src/plug/Plug.vala:65
msgid "Prevent website access"
msgstr "阻止网络访问"

#: src/plug/Plug.vala:66
msgid "Prevent application access"
msgstr "限制软件使用"

#, c-format
#~ msgid "Prevent %s from using these apps:"
#~ msgstr "阻止 %s 使用以下应用："

#~ msgid "Remove Selected App"
#~ msgstr "删除选中的应用"

#, c-format
#~ msgid "Prevent %s from visiting these websites:"
#~ msgstr "阻止 %s 访问以下网站："

#~ msgid "Add URL"
#~ msgstr "添加网址"

#~ msgid "Add a new URL, for example: google.com"
#~ msgstr "添加新网址，如：google.com"

#~ msgid "Limit computer use:"
#~ msgstr "限制使用："

#~ msgid "On weekdays and weekends"
#~ msgstr "工作日和周末"

#~ msgid "Only on weekdays"
#~ msgstr "仅工作日"

#~ msgid "Only on weekends"
#~ msgstr "仅周末"

#~ msgid "Screen Time & Limits Client"
#~ msgstr "使用时段 & 限制应用"

#~ msgid "Show Screen Time & Limits information and restrictions"
#~ msgstr "显示使用时段和应用限制的信息和条款"

#~ msgid "preferences-system-parental-controls"
#~ msgstr "preferences-system-parental-controls"

#~ msgid "Manage Screen Time &amp; Limits"
#~ msgstr "管理使用时段 &amp; 限制内容"

#~ msgid "Authentication is required to change Screen Time &amp; Limits"
#~ msgstr "家长控制选项需要管理员权限才能更改"

#~ msgid "You cannot run this application"
#~ msgstr "您无法运行此应用"

#~ msgid "Manage parental control settings"
#~ msgstr "管理家长控制选项"

#~ msgid "Parental Controls Client"
#~ msgstr "家长控制"

#~ msgid "Show parental control restrictions"
#~ msgstr "管理家长控制选项"

#~ msgid "No users to edit"
#~ msgstr "无可用账户"

#~ msgid ""
#~ "Parental Controls can only be applied to user accounts that don't have "
#~ "administrative permissions.\n"
#~ "You can change a user's account type from \"Administrator\" to \"Standard"
#~ "\" in the User Accounts pane."
#~ msgstr ""
#~ "家长控制功能只能在非管理员账户上启用。\n"
#~ "您可以转到用户账户面板更改账户的类型。"

#~ msgid "Configure User Accounts"
#~ msgstr "配置用户账户"

#~ msgid "Open Users settings"
#~ msgstr "打开用户设置"

#~ msgid "Parental Control"
#~ msgstr "家长控制"

#~ msgid "Allow this user to:"
#~ msgstr "允许用户："

#~ msgid "Modify the dock"
#~ msgstr "修改 Dock"

#~ msgid "Configure printing"
#~ msgstr "打印配置"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"
